百花油 活洛油 dllm

+同事 阿姐年紀 返工坐隔離位既
+屋企人 用完係間房焗住
攻上泥好L難頂 佢地可以若無其事咁

搽油！搽油！搽你阿媽用剩嘅神油！